［玩多D game］回顧下今年玩過咩game

1. 《王者榮耀》
2.《ANOTHER EDEN》
3.《Romancing Saga Re;univerSe》
4.《Animal Crossing: Pocket Camp》
5.《Guardian Tales》
6.《Among Us!》
7.《Bistro Heros》
8.《Genshin Impact》
9.《LINE POP2》

8係俾狗玩
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Sky_Croc
(狗隻#20867)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

tictok + 原神 + 王者榮耀 = sky_croc